早晨呀

但歲月看清楚 她不算什麼

。。。

雞

早晨巴打

鄭伊健？

Yes